接唔接受到條女下巴有汗毛?

接=正
接受唔到=負

叫佢用脫毛膏

你確定係汗毛嚟？

好正wor

有無吉親你

鳩毛黎

我會日日奶佢d汗毛

冇，散左，我真係接受唔到
btw,佢遠睇又ok 靚嘅，不過一close up 望

叫佢剃唔得咩